有七萬人中招既支那唔封,走去封七百人中招既韓國

港共政權

推比美國國務院同美國嘅議員！呢次雙重標準證明港共政權係服務中共而冇自主權，請求美國制裁相關人等，暫停獨立關稅區地位！

韓仔心諗:你唔封我都唔撚去香港疫區啦

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！